個個人都淨係關心逃犯條例 冇人關心我地d 豬肉切割師

成班港豬
我地冇做得生意都唔知
香港已死

樓豬，坦白講句
做得呢啲行業預咗會咁啦
當時 賣雞有禽流感咪都係撲殺哂
賣牛有瘋牛症，賣魚有孔雀石綠
主賣既產品一出事，就好自然會奶野
做人冇得輸打贏要架

基本上所有 初級生產 既行業都會受環境因素影響最多，只不過今次輪到賣豬姐

班後生仔連豬牛都冇得食都唔知
冇得救